屌你老母死黑警真係殺左人！！！！

英國倫敦33歲女子埃弗拉德（Sarah Everard）本月早前夜歸回家期間，疑遭男警卡曾斯（Wayne Couzens）謀殺，近日持續引起當地社會關注。倫敦警察廳正式起訴卡曾斯綁架及謀殺，周六首次提堂，目前正還柙候審。案件亦觸發當地人再次關注夜歸女性安危，不少女性在網上分享恐怖經歷，促請社會加強保障女性安全。

仆你個街
今次真係撐唔落
都唔知有無強姦人
好嬲

卡曾斯

六年前 警員被裁定非法殺死的士佬，但無下文

上年 警員喺尖沙咀跪南亞人條頸 死埋

英國都有個地方叫尖沙咀？

比人起晒底

支那臭蟲趕住出嚟

唉 女手足

你臭蟲到。

你知唔知咩係臭蟲論

講緊英國就夾硬拉埋第二度講做乜鳩？

你睇下標題先啦
再睇下兩地警察犯案後嘅後果 先再講咩臭蟲
講緊黑警同犯罪 講英國以外有咩問題

討論緊英國，未啦啦講第二度轉移話題做乜，踩親你條尾。

我講緊英國黑警
香港勝在有ICAC

條友九唔搭八
平時應該係去餐廳人地問佢飲乜 佢就答人百事有可樂果d黎

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
你點知的
(狗隻#261505)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你雙腳唔起 因為你係狗乸

老鳳飛上半空睇撚住你吠
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
你點知的
(狗隻#261505)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我屌緊黑警 你反=五毛

睇唔透，你真係五毛？

？

條撚樣算唔算惡意洗版？

算啦 幫手Report
不過連狗收足錢唔會做野